[查冊] 有無可能查到某人係咩私人公司股東？

如題

香港公司既話咪去公司註冊處查囉

係香港公司

我知道可以查某間公司有咩股東
但係可唔可以調返轉查某人係咩公司股東？

咁應該有難度。普通做生意既話應該director就係股東。查director搵到間公司再查囉。
如果唔係依類細公司, 去David webb個website到碰下運氣

如果都無就睇你肯花幾多錢同effort

公司註冊處有